防疫抗疫基金 保安係唔係可以申請

但就咁睇網頁只係可以以公司或業主名義先可以申請
個人可唔可以申請,考過牌未返過工

= =

有冇保安朋友試過申請到